msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ./client/app/components/dashboard/dashboard.html:110
msgid "$0"
msgstr "$0"

#: ./client/app/services/resource-details/resource-details.component.js:211
msgid "%"
msgstr "%"

#: ./client/app/components/notifications/notification-body.html:22
#: ./client/app/components/notifications/notification-body.html:47
msgid "% Complete"
msgstr "% 완료"

#: ./client/app/core/event-notifications.service.js:296
msgid "%d new notifications"
msgstr "%d 새 알림"

#: ./client/app/core/navigation/navigation-controller.js:172
msgid "%d unread notifications"
msgstr "%d 읽지 않은 알림"

#: ./client/app/shared/action-button-group/action-button-group.component.js:32
msgid "%s"
msgstr "%s"

#: ./client/app/services/edit-service-modal/edit-service-modal.component.js:32
msgid "%s was edited."
msgstr "%s이(가) 편집되었습니다."

#: ./client/app/services/poweroperations.service.js:179
msgid "%s was retired."
msgstr "%s이(가) 폐기되었습니다."

#: ./client/app/services/poweroperations.service.js:170
msgid "%s was started."
msgstr "%s이(가) 시작되었습니다."

#: ./client/app/services/poweroperations.service.js:173
msgid "%s was stopped."
msgstr "%s이(가) 중지되었습니다."

#: ./client/app/services/poweroperations.service.js:176
msgid "%s was suspended."
msgstr "%s이(가) 일시중단되었습니다."

#: ./client/app/layouts/application.html:88
msgid "(Current Group)"
msgstr "(현재 그룹)"

#: ./client/app/services/resource-details/resource-details.component.js:260
msgid "(no provider)"
msgstr "(제공자 없음)"

#: ./client/app/services/retire-service-modal/retire-service-modal.component.js:38
msgid "1 Week"
msgstr "1주"

#: ./client/app/services/retire-service-modal/retire-service-modal.component.js:39
msgid "2 Weeks"
msgstr "2주"

#: ./client/app/services/retire-service-modal/retire-service-modal.component.js:40
msgid "3 Weeks"
msgstr "3주"

#: ./client/app/components/dashboard/dashboard.component.js:71
msgid "30 Days"
msgstr "30일"

#: ./client/app/services/retire-service-modal/retire-service-modal.component.js:41
msgid "4 Weeks"
msgstr "4주"

#: ./client/app/layouts/application.html:65
msgid "About"
msgstr "정보"

#: ./client/app/states/about-me/about-me.html:1
#: ./client/app/states/about-me/about-me.state.js:16
msgid "About Me"
msgstr "내 정보"

#: ./client/app/services/service-details/service-details.html:296
msgid "Access"
msgstr "액세스"

#: ./client/app/services/vms/snapshots.html:81
msgid "Active"
msgstr "활성"

#: ./client/app/states/catalogs/details/details.html:52
#: ./client/app/states/catalogs/details/details.html:57
msgid "Add to Shopping Cart"
msgstr "장바구니에 추가"

#: ./client/app/core/navigation/navigation-controller.js:154
msgid "Administration UI"
msgstr "관리 UI"

#: ./client/app/orders/process-order-modal/process-order-modal.html:11
msgid "Affected Order"
msgstr "영향 받은 순서"

#: ./client/app/core/tag-editor-modal/tag-editor-modal.html:18
#: ./client/app/services/ownership-service-modal/ownership-service-modal.html:33
#: ./client/app/services/retire-remove-service-modal/retire-remove-service-modal.html:13
#: ./client/app/services/retire-service-modal/retire-service-modal.html:25
msgid "Affected Services"
msgstr "영향 받은 서비스"

#: ./client/app/services/generic-objects-list/generic-objects-list.component.js:40
msgid "An error occured"
msgstr "오류가 발생함"

#: ./client/app/components/dashboard/dashboard.html:137
msgid "Approved Requests"
msgstr "승인된 요청"

#: ./client/app/core/shopping-cart/shopping-cart.html:60
msgid "Are you sure you want to clear all items from your shopping cart?"
msgstr "장바구니에서 모든 항목을 지우시겠습니까?"

#: ./client/app/core/shopping-cart/shopping-cart.html:20
msgid "Are you sure you want to remove this item from your shopping cart?"
msgstr "장바구니에서 이 항목을 제거하시겠습니까?"

#: ./client/app/services/vms.service.js:280
msgid "Are you sure you want to retire"
msgstr "폐기하시겠습니까?"

#: ./client/app/shared/confirmation/confirmation.directive.js:112
msgid "Are you sure you wish to proceed?"
msgstr "계속하시겠습니까?"

#: ./client/app/components/notifications/notification-footer.html:14
msgid "Are you sure you would like to clear all [[heading]]?"
msgstr "[[heading]]을 모두 지우시겠습니까?"

#: ./client/app/services/service-details/service-details.html:355
msgid "Are you sure you would like to retire this resource?"
msgstr "이 리소스를 폐기하시겠습니까?"

#: ./client/app/services/resource-details/resource-details.component.js:49
#: ./client/app/services/usage-graphs/usage-graphs.html:12
#: ./client/app/services/usage-graphs/usage-graphs.html:28
#: ./client/app/services/usage-graphs/usage-graphs.html:44
msgid "Available"
msgstr "사용 가능"

#: ./client/app/services/service-details/service-details.html:262
msgid "Boot Time: Unknown"
msgstr "부팅 시간: 알 수 없음"

#: ./client/app/shared/language-switcher/language-switcher.component.js:26
msgid "Browser Default"
msgstr "브라우저 기본값"

#: ./client/app/services/usage-graphs/usage-graphs.html:7
msgid "CPU"
msgstr "CPU"

#: ./client/app/core/save-modal-dialog/save-modal-dialog.html:14
#: ./client/app/shared/action-button-group/action-button-group.html:1
#: ./client/app/shared/action-button-group/action-button-group.html:45
#: ./client/app/shared/confirmation/confirmation.directive.js:114
#: ./client/app/states/catalogs/details/details.html:62
#: ./client/app/states/services/reconfigure/reconfigure.html:24
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: ./client/app/catalogs/catalog-explorer.component.js:58
msgid "Catalog Name"
msgstr "카탈로그 이름"

#: ./client/app/catalogs/catalog-explorer.component.js:18
#: ./client/app/states/catalogs/explorer/explorer.state.js:15
#: ./client/app/states/catalogs/explorer/explorer.state.js:26
msgid "Catalogs"
msgstr "카탈로그"

#: ./client/app/layouts/application.html:80
msgid "Change Group:"
msgstr "그룹 변경:"

#: ./client/app/layouts/application.html:92
msgid "Change to this Group"
msgstr "이 그룹의 변경"

#: ./client/app/core/shopping-cart/shopping-cart.html:53
#: ./client/app/core/shopping-cart/shopping-cart.html:61
msgid "Clear"
msgstr "지우기"

#: ./client/app/components/notifications/notification-footer.html:15
#: ./client/app/components/notifications/notification-footer.html:19
msgid "Clear All"
msgstr "모두 지우기"

#: ./client/app/components/notifications/notification-footer.html:13
msgid "Clear All [[heading]]"
msgstr "[[heading]] 모두 지우기"

#: ./client/app/core/shopping-cart/shopping-cart.html:59
msgid "Clear Shopping Cart"
msgstr "장바구니 지우기"

#: ./client/app/core/shopping-cart/shopping-cart.html:45
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: ./client/app/components/notifications/notification-body.html:53
msgid "Completed:"
msgstr "완료됨:"

#: ./client/app/services/service-details/service-details.component.js:371
msgid "Compute"
msgstr "컴퓨팅"

#: ./client/app/services/services-state.service.js:248
#: ./client/app/services/services-state.service.js:253
#: ./client/app/services/vms/snapshots.component.js:131
#: ./client/app/services/vms/snapshots.component.js:132
msgid "Configuration"
msgstr "구성"

#: ./client/app/services/services-state.service.js:276
msgid "Confirm, would you like to remove this service?"
msgstr "확인, 이 서비스를 제거하시겠습니까?"

#: ./client/console/webmks.js:62
msgid "Connected"
msgstr "연결됨"

#: ./client/console/common.js:13
msgid "Connecting"
msgstr "연결 중"

#: ./client/app/core/save-modal-dialog/save-modal-dialog.html:15
msgid "Continue"
msgstr "계속"

#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.html:108
msgid "Cost not available"
msgstr "비용을 사용할 수 없음"

#: ./client/app/services/resource-details/resource-details.component.js:321
#: ./client/app/services/service-details/service-details.html:285
msgid "Create"
msgstr "작성"

#: ./client/app/services/process-snapshots-modal/process-snapshots-modal.html:5
#: ./client/app/services/vms/snapshots.component.js:115
msgid "Create Snapshot"
msgstr "스냅샷 작성"

#: ./client/app/services/vms/snapshots.component.js:117
msgid "Create snapshot"
msgstr "스냅샷 작성"

#: ./client/app/services/resource-details/resource-details.component.js:323
msgid "Create snapshots"
msgstr "스냅샷 작성"

#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.component.js:393
#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.html:155
#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.html:79
#: ./client/app/services/vms/snapshots.component.js:104
msgid "Created"
msgstr "작성됨"

#: ./client/app/services/service-details/service-details.html:101
msgid "Created On"
msgstr "작성일"

#: ./client/app/services/vms/snapshots.html:89
msgid "Created:"
msgstr "작성 날짜:"

#: ./client/app/services/process-snapshots-modal/process-snapshots-modal.component.js:77
msgid "Creating snapshot."
msgstr "스냅샷을 작성하는 중입니다."

#: ./client/app/services/service-details/service-details-ansible.html:88
msgid "Credentials"
msgstr "인증 정보"

#: ./client/app/layouts/application.html:100
msgid "Current Group"
msgstr "현재 그룹"

#: ./client/app/components/dashboard/dashboard.html:66
msgid "Current Services"
msgstr "현재 서비스"

#: ./client/app/layouts/application.html:86
msgid "Currently Selected Group"
msgstr "현재 선택된 그룹"

#: ./client/app/states/services/custom_button_details/custom_button_details.state.js:15
msgid "Custom Button Details"
msgstr "사용자 정의 단추 세부사항"

#: ./client/app/states/services/custom_button_details/custom_button_details.html:10
msgid "Custom Button:"
msgstr "사용자 정의 단추:"

#: ./client/app/states/services/custom_button_details/custom_button_details.state.js:34
msgid "Custom button action"
msgstr "사용자 정의 단추 조치"

#: ./client/app/core/navigation.service.js:33
#: ./client/app/states/dashboard/dashboard.state.js:12
msgid "Dashboard"
msgstr "대시보드"

#: ./client/app/services/vms/snapshots.component.js:76
#: ./client/app/services/vms/snapshots.html:37
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: ./client/app/services/vms/snapshots.component.js:122
msgid "Delete All Snapshots"
msgstr "스냅샷 모두 삭제"

#: ./client/app/services/vms/snapshots.component.js:233
msgid "Delete All Snapshots on VM %s"
msgstr "VM %s의 스냅샷 모두 삭제"

#: ./client/app/services/vms/snapshots.component.js:229
#: ./client/app/services/vms/snapshots.component.js:78
msgid "Delete Snapshot"
msgstr "스냅샷 삭제"

#: ./client/app/services/vms/snapshots.component.js:124
msgid "Delete all snapshots"
msgstr "스냅샷 모두 삭제"

#: ./client/app/orders/process-order-modal/process-order-modal.component.js:39
msgid "Deleting order."
msgstr "순서 삭제 중입니다."

#: ./client/app/services/vms/snapshots.component.js:145
msgid "Deleting snapshot."
msgstr "스냅샷을 삭제하는 중입니다."

#: ./client/app/components/dashboard/dashboard.html:150
msgid "Denied Requests"
msgstr "거부된 요청"

#: ./client/app/catalogs/catalog-explorer.component.js:57
#: ./client/app/services/edit-service-modal/edit-service-modal.html:12
#: ./client/app/services/process-snapshots-modal/process-snapshots-modal.component.js:32
#: ./client/app/services/service-details/service-details.html:61
#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.component.js:344
#: ./client/app/services/vms/snapshots.component.js:90
#: ./client/app/shared/ss-card/ss-card.html:8
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: ./client/app/services/service-details/service-details-ansible.html:51
msgid "Details"
msgstr "세부사항"

#: ./client/app/core/save-modal-dialog/save-modal-dialog.html:7
msgid "Discard Changes"
msgstr "변경사항 버리기"

#: ./client/app/services/resource-details/resource-details.html:159
msgid "Disk Usage"
msgstr "디스크 사용"

#: ./client/app/layouts/application.html:55
msgid "Documentation"
msgstr "문서"

#: ./client/app/services/ownership-service-modal/ownership-service-modal.html:11
#: ./client/app/services/ownership-service-modal/ownership-service-modal.html:23
msgid "Don't Change"
msgstr "변경하지 않음"

#: ./client/app/core/shopping-cart/shopping-cart.html:29
msgid "Duplicate"
msgstr "중복"

#: ./client/app/states/catalogs/details/details.state.js:23
msgid "Duplicate Service"
msgstr "서비스 복제"

#: ./client/app/states/catalogs/details/details.html:50
msgid "Duplicate Shopping Cart Item"
msgstr "중복된 장바구니 항목"

#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.component.js:228
#: ./client/app/services/services-state.service.js:259
#: ./client/app/services/services-state.service.js:261
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: ./client/app/services/edit-service-modal/edit-service-modal.html:5
#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.component.js:230
msgid "Edit Service"
msgstr "서비스 편집"

#: ./client/app/core/tag-editor-modal/tag-editor-modal.html:5
#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.component.js:236
#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.component.js:238
#: ./client/app/services/services-state.service.js:229
#: ./client/app/services/services-state.service.js:231
msgid "Edit Tags"
msgstr "태그 편집"

#: ./client/app/services/service-details/service-details-ansible.html:183
#: ./client/app/services/service-details/service-details-ansible.html:34
msgid "Elapsed"
msgstr "경과 시간"

#: ./client/app/core/event-notifications.service.js:194
#: ./client/app/states/error/error.state.js:17
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: ./client/app/services/process-snapshots-modal/process-snapshots-modal.component.js:77
msgid "Error creating snapshot."
msgstr "스냅샷 작성 중에 오류가 발생했습니다."

#: ./client/app/orders/process-order-modal/process-order-modal.component.js:39
msgid "Error deleting order."
msgstr "순서 삭제 중에 오류가 발생했습니다."

#: ./client/app/services/retire-remove-service-modal/retire-remove-service-modal.component.js:46
msgid "Error deleting service."
msgstr "서비스 삭제 중에 오류가 발생했습니다."

#: ./client/app/services/vms/snapshots.component.js:145
msgid "Error deleting snapshot."
msgstr "스냅샷 삭제 중에 오류가 발생했습니다."

#: ./client/app/core/authorization.config.js:129
msgid "Error retrieving user info"
msgstr "사용자 정보 검색 중에 오류가 발생했습니다."

#: ./client/app/services/vms/snapshots.component.js:243
msgid "Error reverting snapshot."
msgstr "스냅샷을 되돌리는 중에 오류가 발생했습니다."

#: ./client/app/services/ownership-service-modal/ownership-service-modal.component.js:73
msgid "Error setting ownership."
msgstr "소유권 설정 중에 오류가 발생했습니다."

#: ./client/app/catalogs/catalog-explorer.component.js:58
msgid "Filter by Catalog Name"
msgstr "카탈로그 이름별 필터"

#: ./client/app/catalogs/catalog-explorer.component.js:57
#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.component.js:344
#: ./client/app/services/vms/snapshots.component.js:90
msgid "Filter by Description"
msgstr "설명별 필터"

#: ./client/app/orders/order-explorer/order-explorer.component.js:104
msgid "Filter by ID"
msgstr "ID별 필터"

#: ./client/app/catalogs/catalog-explorer.component.js:56
#: ./client/app/orders/order-explorer/order-explorer.component.js:103
#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.component.js:343
#: ./client/app/services/vms/snapshots.component.js:89
msgid "Filter by Name"
msgstr "이름별 필터"

#: ./client/app/orders/order-explorer/order-explorer.component.js:105
msgid "Filter by Order Date"
msgstr "주문 날짜별 필터"

#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.component.js:378
msgid "Filter by Tag Category"
msgstr "태그 카테고리별 필터"

#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.component.js:383
msgid "Filter by Tag Value"
msgstr "태그 값별 필터"

#: ./client/app/services/service-details/service-details-ansible.html:175
#: ./client/app/services/service-details/service-details-ansible.html:27
msgid "Finished"
msgstr "완료됨"

#: ./client/app/shared/confirmation/confirmation.directive.js:66
#: ./client/app/shared/confirmation/confirmation.directive.js:71
msgid "For Sizing"
msgstr "크기 조정을 위해"

#: ./client/app/services/resource-details/resource-details.component.js:217
#: ./client/app/services/resource-details/resource-details.component.js:223
msgid "GB"
msgstr "GB"

#: ./client/app/services/service-details/service-details.html:67
msgid "GUID"
msgstr "GUID"

#: ./client/app/core/navigation/navigation-controller.js:248
msgid "Group switching error:"
msgstr "그룹 전환 오류:"

#: ./client/app/states/help/help.html:1
#: ./client/app/states/help/help.state.js:16
msgid "Help"
msgstr "도움말"

#: ./client/app/services/service-details/service-details-ansible.html:73
msgid "Hosts"
msgstr "호스트"

#: ./client/app/orders/request-list/requests-list.html:16
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: ./client/app/services/service-details/service-details-ansible.html:109
msgid "Id"
msgstr "ID"

#: ./client/app/core/save-modal-dialog/save-modal-dialog.html:10
msgid "If you do not save, any changes will be lost."
msgstr "저장하지 않으면 변경사항이 유실됩니다."

#: ./client/app/core/event-notifications.service.js:194
msgid "Info"
msgstr "정보"

#: ./client/app/states/catalogs/details/details.state.js:208
msgid "Item added to shopping cart"
msgstr "장바구니에 추가된 항목"

#: ./client/app/states/catalogs/details/details.state.js:206
msgid "Item added to shopping cart, but it's a duplicate of an existing item"
msgstr "항목이 장바구니에 추가되었지만 기존 항목과 중복됩니다."

#: ./client/app/states/login/login.html:28
msgid "Language"
msgstr "언어"

#: ./client/app/services/resource-details/resource-details.html:104
msgid "Last 7 days"
msgstr "최근 7일"

#: ./client/app/services/service-details/service-details.html:252
msgid "Last Boot"
msgstr "마지막 부팅"

#: ./client/app/services/service-details/service-details.html:222
msgid "Latest"
msgstr "최근"

#: ./client/app/services/service-details/service-details.html:254
msgid "Latest Boot Time"
msgstr "마지막 부팅 시간"

#: ./client/app/services/service-details/service-details.html:225
msgid "Latest Snapshot Name"
msgstr "최신 스냅샷 이름"

#: ./client/app/services/service-details/service-details.html:233
msgid "Latest Snapshot Timestamp"
msgstr "최신 스냅샷 시간소인"

#: ./client/app/services/service-details/service-details.html:242
msgid "Latest Snapshot: Unknown"
msgstr "최신 스냅샷: 알 수 없음"

#: ./client/app/services/service-details/service-details-ansible.html:41
msgid "Launched By"
msgstr "실행자"

#: ./client/app/services/services-state.service.js:173
#: ./client/app/services/services-state.service.js:178
#: ./client/app/services/vms.service.js:273
#: ./client/app/services/vms.service.js:278
msgid "Lifecycle"
msgstr "라이프사이클"

#: ./client/app/services/service-details/service-details-ansible-modal.html:5
msgid "Live Ansible Play"
msgstr "라이브 Ansible 플레이"

#: ./client/app/components/dashboard/dashboard.html:11
#: ./client/app/components/dashboard/dashboard.html:30
#: ./client/app/shared/loading.component.js:8
msgid "Loading"
msgstr "로드 중"

#: ./client/app/states/login/login.html:34
msgid "Log In"
msgstr "로그인"

#: ./client/app/core/navigation/navigation-controller.js:155
msgid "Log into the full administrative UI"
msgstr "전체 관리 UI 로그인"

#: ./client/app/states/login/login.state.js:16
msgid "Login"
msgstr "로그인"

#: ./client/app/states/login/login.state.js:86
msgid "Login failed, possibly invalid credentials."
msgstr "로그인 실패, 인증 정보가 올바르지 않은 것 같습니다."

#: ./client/app/layouts/application.html:110
#: ./client/app/states/logout/logout.state.js:12
msgid "Logout"
msgstr "로그아웃"

#: ./client/app/services/usage-graphs/usage-graphs.service.spec.js:10
msgid "MHz"
msgstr "MHz"

#: ./client/app/states/error/error.html:3
msgid "ManageIQ Self Service"
msgstr "ManageIQ 자체 서비스"

#: ./client/app/components/notifications/notification-footer.html:6
msgid "Mark All Read"
msgstr "모든 문서를 읽은 것으로 표시"

#: ./client/app/services/process-snapshots-modal/process-snapshots-modal.html:12
#: ./client/app/services/usage-graphs/usage-graphs.html:23
msgid "Memory"
msgstr "메모리"

#: ./client/app/components/dashboard/dashboard.html:100
msgid "Monthly Charges - This Month To Date"
msgstr "월별 비용 - 이번 달 합계"

#: ./client/app/services/service-details/service-details.html:90
msgid "Monthly Cost"
msgstr "월별 비용"

#: ./client/app/core/navigation.service.js:55
#: ./client/app/states/catalogs/details/details.state.js:59
#: ./client/app/states/orders/details/details.html:5
#: ./client/app/states/orders/explorer/explorer.state.js:11
msgid "My Orders"
msgstr "내 주문"

#: ./client/app/core/navigation.service.js:39
#: ./client/app/services/resource-details/resource-details.html:5
#: ./client/app/services/service-details/service-details.html:5
#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.html:4
#: ./client/app/services/vms/snapshots.html:5
#: ./client/app/states/services/reconfigure/reconfigure.html:3
msgid "My Services"
msgstr "내 서비스"

#: ./client/app/catalogs/catalog-explorer.component.js:56
#: ./client/app/catalogs/catalog-explorer.component.js:77
#: ./client/app/catalogs/catalogs-state.service.js:7
#: ./client/app/orders/order-explorer/order-explorer.component.js:103
#: ./client/app/orders/order-explorer/order-explorer.component.js:111
#: ./client/app/orders/orders-state.service.spec.js:29
#: ./client/app/services/edit-service-modal/edit-service-modal.html:9
#: ./client/app/services/process-snapshots-modal/process-snapshots-modal.component.js:31
#: ./client/app/services/service-details/service-details-ansible.html:101
#: ./client/app/services/service-details/service-details-ansible.html:151
#: ./client/app/services/service-details/service-details.html:55
#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.component.js:343
#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.component.js:394
#: ./client/app/services/services-state.service.js:8
#: ./client/app/services/vms.service.js:8
#: ./client/app/services/vms/snapshots.component.js:103
#: ./client/app/services/vms/snapshots.component.js:89
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: ./client/app/services/resource-details/resource-details.component.js:47
msgid "Never"
msgstr "수행 안함"

#: ./client/app/components/notifications/subheading.html:1
msgid "New"
msgstr "새로 작성"

#: ./client/app/services/vms/snapshots.html:9
msgid "No Service"
msgstr "서비스 없음"

#: ./client/app/services/retire-service-modal/retire-service-modal.component.js:37
msgid "No Warning"
msgstr "경고 없음"

#: ./client/app/services/service-details/service-details-ansible.html:92
msgid "No credentials available."
msgstr "사용 가능한 인증 정보가 없습니다."

#: ./client/app/services/resource-details/resource-details.component.js:58
#: ./client/app/services/resource-details/resource-details.component.js:61
#: ./client/app/services/resource-details/resource-details.component.js:89
#: ./client/app/services/service-details/service-details.component.js:35
#: ./client/app/services/usage-graphs/usage-graphs.component.js:27
msgid "No data available"
msgstr "사용 가능한 데이터 없음"

#: ./client/app/services/service-details/service-details-ansible.html:212
msgid "No logs available."
msgstr "로그를 사용할 수 없습니다."

#: ./client/app/services/service-details/service-details-ansible.html:142
msgid "No plays available."
msgstr "플레이를 사용할 수 없습니다."

#: ./client/app/services/resource-details/resource-details.component.js:48
msgid "None"
msgstr "없음"

#: ./client/app/services/resource-details/resource-details.component.js:50
msgid "Not Available"
msgstr "사용할 수 없음"

#: ./client/app/components/dashboard/dashboard.component.js:82
msgid "Not Retired"
msgstr "폐기되지 않음"

#: ./client/app/services/retire-service-modal/retire-service-modal.html:10
msgid "Nothing Selected"
msgstr "아무것도 선택되지 않음"

#: ./client/app/layouts/application.html:13
msgid "Notifications"
msgstr "알림"

#: ./client/app/components/dashboard/dashboard.component.js:66
msgid "Now"
msgstr "지금"

#: ./client/app/shared/action-button-group/action-button-group.html:20
#: ./client/app/shared/action-button-group/action-button-group.html:26
msgid "OK"
msgstr "확인"

#: ./client/app/core/shopping-cart/shopping-cart.html:68
msgid "Order"
msgstr "주문"

#: ./client/app/orders/order-explorer/order-explorer.html:33
#: ./client/app/states/orders/details/details.html:24
#: ./client/app/states/orders/details/details.html:7
msgid "Order #"
msgstr "주문 번호"

#: ./client/app/orders/order-explorer/order-explorer.component.js:105
#: ./client/app/orders/order-explorer/order-explorer.component.js:113
#: ./client/app/orders/orders-state.service.js:12
msgid "Order Date"
msgstr "주문 날짜"

#: ./client/app/states/orders/details/details.state.js:15
msgid "Order Details"
msgstr "주문 세부사항"

#: ./client/app/orders/order-explorer/order-explorer.component.js:104
#: ./client/app/orders/order-explorer/order-explorer.component.js:112
msgid "Order ID"
msgstr "주문 ID"

#: ./client/app/orders/order-explorer/order-explorer.html:48
msgid "Ordered"
msgstr "주문됨"

#: ./client/app/orders/order-explorer/order-explorer.html:4
msgid "Orders"
msgstr "주문 수"

#: ./client/app/services/service-details/service-details.html:84
msgid "Owner"
msgstr "소유자"

#: ./client/app/services/service-details/service-details.html:418
msgid "Parent Catalog Item"
msgstr "상위 카탈로그 항목"

#: ./client/app/services/service-details/service-details.html:409
msgid "Parent Service"
msgstr "상위 서비스"

#: ./client/app/states/login/login.html:22
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

#: ./client/app/components/dashboard/dashboard.html:124
msgid "Pending Requests"
msgstr "보류 중인 요청"

#: ./client/app/services/service-details/service-details-ansible.html:203
msgid "Play In Progress"
msgstr "플레이 진행 중"

#: ./client/app/services/service-details/service-details-ansible.html:53
msgid "Playbook"
msgstr "플레이북"

#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.html:67
msgid "Playbook: [[playbook]]"
msgstr "플레이북: [[playbook]]"

#: ./client/app/services/service-details/service-details-ansible.html:138
msgid "Plays"
msgstr "플레이"

#: ./client/app/services/vms/snapshots.component.js:234
msgid "Please confirm, this action will delete all snapshots of vm %s"
msgstr "확인하십시오. 이 조치는 vm %s의 모든 스냅샷을 삭제합니다."

#: ./client/app/services/vms/snapshots.component.js:230
msgid "Please confirm, this action will delete snapshot %s"
msgstr "확인하십시오. 이 조치는 %s 스냅샷을 삭제합니다."

#: ./client/app/services/services-state.service.js:222
#: ./client/app/services/services-state.service.js:225
msgid "Policy"
msgstr "정책"

#: ./client/app/services/resource-details/resource-details.component.js:384
msgid "Power"
msgstr "전원"

#: ./client/app/services/resource-details/resource-details.component.js:383
#: ./client/app/services/service-details/service-details.component.js:167
#: ./client/app/services/service-details/service-details.component.js:172
msgid "Power Operations"
msgstr "전원 오퍼레이션"

#: ./client/app/services/service-details/service-details.html:179
#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.component.js:454
msgid "Power State: Off"
msgstr "전원 상태: 꺼짐"

#: ./client/app/services/service-details/service-details.html:184
#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.component.js:453
msgid "Power State: On"
msgstr "전원 상태: 켜짐"

#: ./client/app/services/service-details/service-details.html:190
#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.component.js:455
msgid "Power State: Unknown"
msgstr "전원 상태: 알 수 없음"

#: ./client/app/core/navigation/navigation-controller.js:136
msgid "Product logo"
msgstr "제품 로고"

#: ./client/app/services/service-details/service-details.html:47
msgid "Properties"
msgstr "특성"

#: ./client/app/services/service-details/service-details.component.js:221
#: ./client/app/states/services/reconfigure/reconfigure.html:8
msgid "Reconfigure"
msgstr "재구성"

#: ./client/app/services/service-details/service-details.component.js:223
msgid "Reconfigure the Service"
msgstr "서비스 재구성"

#: ./client/app/states/services/reconfigure/reconfigure.state.js:85
msgid "Reconfigure this service has been cancelled"
msgstr "이 서비스 재구성이 취소되었습니다."

#: ./client/app/services/service-details/service-details.html:400
msgid "Relationships"
msgstr "관계"

#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.html:100
msgid "Relative current cost"
msgstr "상대적 현재 비용"

#: ./client/app/core/shopping-cart/shopping-cart.html:16
#: ./client/app/core/shopping-cart/shopping-cart.html:21
#: ./client/app/orders/order-explorer/order-explorer.component.js:123
#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.component.js:268
#: ./client/app/services/services-state.service.js:268
#: ./client/app/services/services-state.service.js:270
msgid "Remove"
msgstr "제거"

#: ./client/app/core/shopping-cart/shopping-cart.html:19
msgid "Remove Item"
msgstr "항목 제거"

#: ./client/app/orders/order-explorer/order-explorer.component.js:125
#: ./client/app/orders/process-order-modal/process-order-modal.html:5
msgid "Remove Order"
msgstr "주문 제거"

#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.component.js:270
#: ./client/app/services/services-state.service.js:275
msgid "Remove Service"
msgstr "서비스 제거"

#: ./client/app/services/retire-remove-service-modal/retire-remove-service-modal.html:5
msgid "Remove Services"
msgstr "서비스 제거"

#: ./client/app/orders/order-explorer/order-explorer.html:103
msgid "Reorder"
msgstr "다시 주문"

#: ./client/app/services/service-details/service-details-ansible.html:60
msgid "Repo Name"
msgstr "저장소 이름"

#: ./client/app/orders/order-explorer/order-explorer.html:82
msgid "Request ID"
msgstr "요청 ID"

#: ./client/app/orders/order-explorer/order-explorer.html:97
msgid "Request State"
msgstr "요청 상태"

#: ./client/app/orders/request-list/requests-list.html:26
msgid "Requested"
msgstr "요청됨"

#: ./client/app/orders/order-explorer/order-explorer.html:39
#: ./client/app/orders/request-list/requests-list.html:21
msgid "Requester"
msgstr "요청자"

#: ./client/app/shared/action-button-group/action-button-group.html:38
#: ./client/app/shared/action-button-group/action-button-group.html:6
msgid "Reset"
msgstr "재설정"

#: ./client/app/states/services/resource-details/details.state.js:11
msgid "Resource Details"
msgstr "리소스 세부사항"

#: ./client/app/services/service-details/service-details.html:147
msgid "Resources"
msgstr "리소스"

#: ./client/app/catalogs/catalog-explorer.component.js:64
#: ./client/app/orders/order-explorer/order-explorer.component.js:88
#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.component.js:199
#: ./client/app/services/vms/snapshots.component.js:95
msgid "Result"
msgstr "결과"

#: ./client/app/catalogs/catalog-explorer.component.js:65
#: ./client/app/orders/order-explorer/order-explorer.component.js:89
#: ./client/app/services/service-details/service-details-ansible.html:11
#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.component.js:200
#: ./client/app/services/vms/snapshots.component.js:96
msgid "Results"
msgstr "결과"

#: ./client/app/services/resource-details/resource-details.component.js:417
#: ./client/app/services/service-details/service-details.html:356
#: ./client/app/services/service-details/service-details.html:363
#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.component.js:252
#: ./client/app/services/services-state.service.js:191
#: ./client/app/services/services-state.service.js:192
#: ./client/app/services/vms.service.js:283
#: ./client/app/services/vms.service.js:284
#: ./client/app/services/vms.service.js:290
#: ./client/app/services/vms.service.js:292
msgid "Retire"
msgstr "폐기"

#: ./client/app/services/service-details/service-details.html:354
msgid "Retire Resource"
msgstr "리소스 폐기"

#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.component.js:254
msgid "Retire Service"
msgstr "서비스 폐기"

#: ./client/app/services/retire-remove-service-modal/retire-remove-service-modal.html:6
msgid "Retire Services"
msgstr "서비스 폐기"

#: ./client/app/components/dashboard/dashboard.component.js:13
msgid "Retire Status"
msgstr "폐기 상태"

#: ./client/app/services/resource-details/resource-details.component.js:419
msgid "Retire the Service"
msgstr "서비스 폐기"

#: ./client/app/components/dashboard/dashboard.component.js:56
msgid "Retired"
msgstr "폐기됨"

#: ./client/app/components/dashboard/dashboard.html:82
msgid "Retired Services"
msgstr "폐기된 서비스"

#: ./client/app/services/service-details/service-details.html:173
msgid "Retired resource"
msgstr "폐기된 리소스"

#: ./client/app/services/retire-service-modal/retire-service-modal.html:13
#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.component.js:395
msgid "Retirement Date"
msgstr "폐기 날짜"

#: ./client/app/services/service-details/service-details.html:108
msgid "Retirement State"
msgstr "폐기 상태"

#: ./client/app/services/retire-service-modal/retire-service-modal.html:9
msgid "Retirement Warning"
msgstr "폐기 경고"

#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.html:167
#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.html:91
msgid "Retires"
msgstr "폐기함"

#: ./client/app/services/service-details/service-details.html:115
msgid "Retires On"
msgstr "폐기일"

#: ./client/app/components/dashboard/dashboard.component.js:65
msgid "Retires between"
msgstr "사이에 폐기함"

#: ./client/app/components/dashboard/dashboard.html:49
msgid "Retiring Soon"
msgstr "곧 폐기"

#: ./client/app/services/vms/snapshots.component.js:70
msgid "Revert"
msgstr "되돌리기"

#: ./client/app/services/vms/snapshots.component.js:72
msgid "Revert Snapshot"
msgstr "스냅샷 되돌리기"

#: ./client/app/services/vms/snapshots.component.js:243
msgid "Reverting snapshot."
msgstr "스냅샷을 되돌리는 중입니다."

#: ./client/app/core/event-notifications.service.js:44
msgid "Review the notification tray for results of this batch operation"
msgstr "이 일괄처리 오퍼레이션의 결과에 대해 알림 트레이 검토"

#: ./client/app/core/navigation/navigation-controller.js:141
msgid "SUI Version:"
msgstr "SUI 버전:"

#: ./client/app/core/save-modal-dialog/save-modal-dialog.html:16
#: ./client/app/shared/action-button-group/action-button-group.component.js:30
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: ./client/app/core/save-modal-dialog/save-modal-dialog.html:6
msgid "Save Changes"
msgstr "변경사항 저장"

#: ./client/app/services/retire-service-modal/retire-service-modal.html:5
msgid "Schedule Service Retirement"
msgstr "서비스 폐기 스케줄 지정"

#: ./client/app/services/retire-service-modal/retire-service-modal.component.js:72
msgid "Scheduling retirement."
msgstr "폐기 스케줄을 지정하는 중입니다."

#: ./client/app/shared/pagination/pagination.html:5
msgid "Select All"
msgstr "모두 선택"

#: ./client/app/services/ownership-service-modal/ownership-service-modal.html:20
msgid "Select a Group"
msgstr "그룹 선택"

#: ./client/app/shared/tagging/tagging.component.js:20
msgid "Select a value to assign"
msgstr "지정할 값 선택"

#: ./client/app/services/ownership-service-modal/ownership-service-modal.html:9
msgid "Select an Owner"
msgstr "소유자 선택"

#: ./client/console/common.js:14
msgid "Send CTRL+ALT+DEL"
msgstr "CTRL+ALT+DEL 전송"

#: ./client/app/core/navigation/navigation-controller.js:142
msgid "Server Name:"
msgstr "서버 이름:"

#: ./client/app/states/services/custom_button_details/custom_button_details.html:7
msgid "Service"
msgstr "서비스"

#: ./client/app/catalogs/catalog-explorer.html:4
#: ./client/app/core/navigation.service.js:72
msgid "Service Catalog"
msgstr "서비스 카탈로그"

#: ./client/app/states/catalogs/details/details.state.js:49
#: ./client/app/states/services/custom_button_details/custom_button_details.html:3
msgid "Service Catalogs"
msgstr "서비스 카탈로그"

#: ./client/app/services/service-details/service-details.component.js:30
#: ./client/app/states/services/details/details.state.js:12
#: ./client/app/states/services/reconfigure/reconfigure.state.js:16
#: ./client/app/states/services/reconfigure/reconfigure.state.js:25
msgid "Service Details"
msgstr "서비스 세부사항"

#: ./client/app/services/service-details/service-details.html:77
msgid "Service Id"
msgstr "서비스 ID"

#: ./client/app/services/retire-remove-service-modal/retire-remove-service-modal.component.js:43
msgid "Service Retire - Request Created"
msgstr "서비스 폐기 - 요청이 작성됨"

#: ./client/app/states/catalogs/details/details.state.js:16
msgid "Service Template Details"
msgstr "서비스 템플리트 세부사항"

#: ./client/app/services/retire-remove-service-modal/retire-remove-service-modal.component.js:46
msgid "Service deleting."
msgstr "서비스를 삭제하는 중입니다."

#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.component.js:32
msgid "Services"
msgstr "서비스"

#: ./client/app/states/services/explorer/explorer.state.js:12
msgid "Services Explorer"
msgstr "서비스 탐색기"

#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.component.js:244
#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.component.js:246
#: ./client/app/services/services-state.service.js:284
#: ./client/app/services/services-state.service.js:286
msgid "Set Ownership"
msgstr "소유권 설정"

#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.component.js:260
#: ./client/app/services/services-state.service.js:185
msgid "Set Retirement"
msgstr "폐기 설정"

#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.component.js:262
#: ./client/app/services/services-state.service.js:183
msgid "Set Retirement Dates"
msgstr "폐기 날짜 설정"

#: ./client/app/services/ownership-service-modal/ownership-service-modal.html:5
msgid "Set Service Ownership"
msgstr "서비스 소유권 설정"

#: ./client/app/services/ownership-service-modal/ownership-service-modal.component.js:73
msgid "Setting ownership."
msgstr "소유권을 설정하는 중입니다."

#: ./client/app/core/shopping-cart/shopping-cart.html:5
msgid "Shopping Cart"
msgstr "장바구니"

#: ./client/app/layouts/application.html:31
msgid "Shopping cart"
msgstr "장바구니"

#: ./client/app/core/shopping-cart/shopping-cart.html:37
msgid "Shopping cart is empty."
msgstr "장바구니가 비어 있습니다."

#: ./client/app/core/shopping-cart/shopping-cart.component.js:41
msgid "Shopping cart successfully ordered"
msgstr "장바구니가 정상적으로 주문되었습니다."

#: ./client/app/services/resource-details/resource-details.html:121
msgid "Smart State Analysis"
msgstr "스마트 상태 분석"

#: ./client/app/services/resource-details/resource-details.component.js:305
#: ./client/app/services/resource-details/resource-details.component.js:306
#: ./client/app/services/service-details/service-details.html:276
#: ./client/app/services/vms/snapshots.component.js:23
#: ./client/app/services/vms/snapshots.html:14
#: ./client/app/services/vms/snapshots.html:42
msgid "Snapshots"
msgstr "스냅샷"

#: ./client/app/services/service-details/service-details-ansible.html:196
msgid "Standard Out"
msgstr "표준 출력"

#: ./client/app/services/resource-details/resource-details.component.js:393
#: ./client/app/services/service-details/service-details.component.js:176
#: ./client/app/services/service-details/service-details.html:338
#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.component.js:281
#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.html:184
msgid "Start"
msgstr "시작"

#: ./client/app/services/resource-details/resource-details.component.js:395
#: ./client/app/services/service-details/service-details.component.js:178
msgid "Start the Service"
msgstr "서비스 시작"

#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.component.js:283
#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.html:184
msgid "Start this service"
msgstr "이 서비스 시작"

#: ./client/app/services/service-details/service-details-ansible.html:167
#: ./client/app/services/service-details/service-details-ansible.html:20
msgid "Started"
msgstr "시작됨"

#: ./client/app/components/notifications/notification-body.html:41
msgid "Started:"
msgstr "시작됨:"

#: ./client/app/services/service-details/service-details-ansible.html:13
#: ./client/app/services/service-details/service-details-ansible.html:159
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: ./client/app/services/resource-details/resource-details.component.js:401
#: ./client/app/services/service-details/service-details.component.js:183
#: ./client/app/services/service-details/service-details.html:343
#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.component.js:289
#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.html:189
msgid "Stop"
msgstr "중지"

#: ./client/app/services/resource-details/resource-details.component.js:403
#: ./client/app/services/service-details/service-details.component.js:185
msgid "Stop the Service"
msgstr "서비스 중지"

#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.component.js:291
#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.html:189
msgid "Stop this service"
msgstr "이 서비스 중지"

#: ./client/app/services/usage-graphs/usage-graphs.html:39
msgid "Storage"
msgstr "스토리지"

#: ./client/app/states/services/custom_button_details/custom_button_details.html:19
#: ./client/app/states/services/reconfigure/reconfigure.html:23
msgid "Submit Request"
msgstr "요청 제출"

#: ./client/app/core/event-notifications.service.js:194
msgid "Success"
msgstr "성공"

#: ./client/app/services/resource-details/resource-details.component.js:409
#: ./client/app/services/service-details/service-details.component.js:190
#: ./client/app/services/service-details/service-details.html:348
#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.component.js:297
#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.html:194
msgid "Suspend"
msgstr "일시중단"

#: ./client/app/services/resource-details/resource-details.component.js:411
#: ./client/app/services/service-details/service-details.component.js:192
msgid "Suspend the Service"
msgstr "서비스 일시중단"

#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.component.js:299
msgid "Suspend this service"
msgstr "이 서비스 일시중단"

#: ./client/app/shared/language-switcher/language-switcher.html:3
msgid "Switch Language:"
msgstr "언어 전환:"

#: ./client/app/core/tag-editor-modal/tag-editor-modal.service.js:57
msgid "Tagging successful."
msgstr "태그 지정 성공"

#: ./client/app/core/tag-editor-modal/tag-editor-modal.html:11
#: ./client/app/services/resource-details/resource-details.html:136
#: ./client/app/services/service-details/service-details.html:128
#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.component.js:377
msgid "Tags"
msgstr "태그"

#: ./client/app/catalogs/catalog-explorer.component.js:78
msgid "Tenant"
msgstr "테넌트"

#: ./client/console/webmks.js:76
msgid "The appliance has no access to the assets required to run the WebMKS console. For more info please see the documentation."
msgstr "WebMKS 콘솔을 실행하는 데 필요한 자산에 대한 액세스 권한이 어플라이언스에 없습니다. 자세한 정보는 문서를 참조하십시오."

#: ./client/app/orders/request-list/requests-list.html:32
#: ./client/app/orders/request-list/requests-list.html:35
#: ./client/app/orders/request-list/requests-list.html:38
msgid "The current approval status of the request"
msgstr "요청의 현재 승인 상태"

#: ./client/app/components/dashboard/dashboard.html:71
msgid "The number of active services"
msgstr "활성 서비스 수"

#: ./client/app/components/dashboard/dashboard.html:55
msgid "The number of services retiring within the next 30 days"
msgstr "이후 30일 이내에 폐기되는 서비스의 수"

#: ./client/app/components/dashboard/dashboard.html:88
msgid "The number of services which have hit their retirement period or been retired"
msgstr "폐기 기간이거나 폐기된 서비스의 수"

#: ./client/app/states/404/404.html:6
msgid "The page you are looking for might have been removed, had its name changed, or is temporarily unavailable."
msgstr "찾고 있는 페이지가 제거되었거나, 이름이 변경되었거나, 일시적으로 사용할 수 없습니다."

#: ./client/app/states/404/404.html:5
msgid "The page you requested cannot be found."
msgstr "요청한 페이지를 찾을 수 없습니다."

#: ./client/app/core/navigation.service.js:83
msgid "The total number of available catalogs"
msgstr "사용 가능한 카탈로그의 총 수"

#: ./client/app/states/catalogs/details/details.html:51
msgid "There already is an identical item in the cart. Do you want to add it anyway?"
msgstr "장바구니에 동일한 항목이 이미 있습니다. 그래도 추가하시겠습니까?"

#: ./client/app/services/service-details/service-details.component.js:374
msgid "There are no Compute Resources for this service."
msgstr "이 서비스에 대한 컴퓨팅 리소스가 없습니다."

#: ./client/app/layouts/application.html:14
msgid "There are no notifications to display."
msgstr "표시할 알림이 존재하지 않습니다."

#: ./client/app/shared/tagging/tagging.html:15
msgid "There are no tags for this item."
msgstr "이 항목에 대한 태그가 없습니다."

#: ./client/app/states/error/error.html:10
msgid "There was a problem loading the page."
msgstr "페이지를 로드하는 중에 문제가 발생했습니다."

#: ./client/app/states/catalogs/details/details.state.js:215
msgid "There was an error adding to shopping cart:"
msgstr "장바구니에 추가하는 중에 오류가 발생함:"

#: ./client/app/services/process-snapshots-modal/process-snapshots-modal.component.js:81
msgid "There was an error creating the snapshot."
msgstr "스냅샷을 작성하는 중에 오류가 발생했습니다."

#: ./client/app/services/edit-service-modal/edit-service-modal.component.js:33
msgid "There was an error editing this service."
msgstr "이 서비스를 편집하는 중에 오류가 발생했습니다."

#: ./client/app/services/service-details/service-details.component.js:98
msgid "There was an error fetching this service."
msgstr "이 서비스를 페치하는 중에 오류가 발생했습니다."

#: ./client/app/catalogs/catalog-explorer.component.js:107
msgid "There was an error loading catalogs."
msgstr "카탈로그를 로드하는 중에 오류가 발생했습니다."

#: ./client/app/orders/order-explorer/order-explorer.component.js:254
msgid "There was an error loading orders."
msgstr "주문을 로드하는 중에 오류가 발생했습니다."

#: ./client/app/services/vms/snapshots.component.js:200
msgid "There was an error loading snapshots."
msgstr "스냅샷을 로드하는 중에 오류가 발생했습니다."

#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.component.js:463
msgid "There was an error loading the services."
msgstr "서비스를 로드하는 중에 오류가 발생했습니다."

#: ./client/app/services/resource-details/resource-details.component.js:290
msgid "There was an error loading the vm details."
msgstr "vm 세부사항을 로드하는 중에 오류가 발생했습니다."

#: ./client/app/services/vms/snapshots.component.js:212
msgid "There was an error loading the vm."
msgstr "vm을 로드하는 중에 오류가 발생했습니다."

#: ./client/app/services/consoles.service.js:58
msgid "There was an error opening the console."
msgstr "콘솔을 여는 중에 오류가 발생했습니다."

#: ./client/app/services/retire-remove-service-modal/retire-remove-service-modal.component.js:53
msgid "There was an error removing one or more services."
msgstr "하나 이상의 서비스를 제거하는 중에 오류가 발생했습니다."

#: ./client/app/orders/process-order-modal/process-order-modal.component.js:44
msgid "There was an error removing order"
msgstr "주문을 제거하는 중에 오류가 발생했습니다."

#: ./client/app/services/service-details/service-details.component.js:295
msgid "There was an error removing this service."
msgstr "이 서비스를 제거하는 중에 오류가 발생했습니다."

#: ./client/app/services/poweroperations.service.js:196
msgid "There was an error retiring this %s."
msgstr "이 %s을(를) 폐기하는 중에 오류가 발생했습니다."

#: ./client/app/services/retire-service-modal/retire-service-modal.component.js:77
msgid "There was an error retiring this service."
msgstr "이 서비스를 폐기하는 중에 오류가 발생했습니다."

#: ./client/app/services/ownership-service-modal/ownership-service-modal.component.js:78
msgid "There was an error saving ownership."
msgstr "소유권을 저장하는 중에 오류가 발생했습니다."

#: ./client/app/services/poweroperations.service.js:187
msgid "There was an error starting this %s."
msgstr "이 %s을(를) 시작하는 중에 오류가 발생했습니다."

#: ./client/app/services/poweroperations.service.js:190
msgid "There was an error stopping this %s."
msgstr "이 %s을(를) 중지하는 중에 오류가 발생했습니다."

#: ./client/app/services/custom-button/custom-button.component.js:86
msgid "There was an error submitting the custom button."
msgstr "사용자 정의 단추를 제출하는 중에 오류가 발생했습니다."

#: ./client/app/core/shopping-cart/shopping-cart.component.js:46
#: ./client/app/states/services/custom_button_details/custom_button_details.state.js:130
#: ./client/app/states/services/reconfigure/reconfigure.state.js:80
msgid "There was an error submitting this request:"
msgstr "이 요청을 제출하는 중에 오류가 발생함:"

#: ./client/app/services/poweroperations.service.js:193
msgid "There was an error suspending this %s."
msgstr "이 %s을(를) 일시중단하는 중에 오류가 발생했습니다."

#: ./client/app/core/tag-editor-modal/tag-editor-modal.service.js:62
msgid "There was an error tagging this service."
msgstr "이 서비스를 태그 지정하는 중에 오류가 발생했습니다."

#: ./client/app/services/resource-details/resource-details.html:103
msgid "Timeline - Power Events"
msgstr "타임라인 - 전원 이벤트"

#: ./client/app/components/dashboard/dashboard.html:35
msgid "Total Requests"
msgstr "요청 총계"

#: ./client/app/components/dashboard/dashboard.html:16
msgid "Total Services"
msgstr "서비스 총계"

#: ./client/app/services/service-details/service-details.html:211
msgid "Total Snapshots"
msgstr "스냅샷 총계"

#: ./client/app/core/navigation.service.js:66
msgid "Total orders submitted"
msgstr "제출된 주문 총계"

#: ./client/app/core/navigation.service.js:49
msgid "Total services ordered, both active and retired"
msgstr "총 서비스가 주문됨(활성 및 폐기된 서비스 모두)"

#: ./client/app/services/service-details/service-details-ansible.html:121
msgid "Type"
msgstr "유형"

#: ./client/app/services/consoles.service.js:76
msgid "Unsupported console protocol returned."
msgstr "지원되지 않는 콘솔 프로토콜이 리턴되었습니다."

#: ./client/app/services/vms/snapshots.component.js:105
msgid "Updated"
msgstr "업데이트됨"

#: ./client/app/services/vms/snapshots.html:98
msgid "Updated:"
msgstr "업데이트됨:"

#: ./client/app/shared/language-switcher/language-switcher.component.js:32
msgid "User Default"
msgstr "사용자 기본값"

#: ./client/app/core/navigation/navigation-controller.js:143
msgid "User Name:"
msgstr "사용자 이름:"

#: ./client/app/core/navigation/navigation-controller.js:144
msgid "User Role:"
msgstr "사용자 역할:"

#: ./client/app/states/login/login.state.js:50
msgid "User does not have privileges to login."
msgstr "사용자에게 로그인할 권한이 없습니다."

#: ./client/app/states/login/login.html:16
msgid "Username"
msgstr "사용자 이름"

#: ./client/app/services/usage-graphs/usage-graphs.html:1
msgid "Utilization"
msgstr "사용률"

#: ./client/app/services/service-details/service-details.html:307
msgid "VM HTML5 Console"
msgstr "VM HTML5 콘솔"

#: ./client/app/states/vms/snapshots/snapshots.state.js:13
msgid "VM Snapshots"
msgstr "VM 스냅샷"

#: ./client/app/services/service-details/service-details.html:315
msgid "VM VMRC Console"
msgstr "VM VMRC 콘솔"

#: ./client/app/services/service-details/service-details-ansible.html:67
msgid "Verbosity"
msgstr "상세"

#: ./client/app/core/navigation/navigation-controller.js:140
msgid "Version:"
msgstr "버전:"

#: ./client/app/services/resource-details/resource-details.component.js:314
#: ./client/app/services/service-details/service-details.html:282
msgid "View"
msgstr "보기"

#: ./client/app/services/service-details/service-details.html:367
msgid "View\n                                                    Details"
msgstr "세부사항 보기"

#: ./client/app/services/resource-details/resource-details.component.js:316
msgid "View snapshots"
msgstr "스냅샷 보기"

#: ./client/app/services/consoles.service.js:24
msgid "Waiting for the console to become ready."
msgstr "콘솔이 준비되기를 대기하는 중입니다."

#: ./client/app/core/event-notifications.service.js:194
msgid "Warning"
msgstr "경고"

#: ./client/app/services/retire-remove-service-modal/retire-remove-service-modal.html:11
msgid "Warning: The selected Services and ALL of their components will be immediately retired!"
msgstr "경고: 선택한 서비스와 모든 컴포넌트가 즉시 폐기됩니다!"

#: ./client/app/services/retire-remove-service-modal/retire-remove-service-modal.html:10
msgid "Warning: The selected Services and ALL of their components will be permanently removed!"
msgstr "경고: 선택한 서비스와 모든 컴포넌트가 영구적으로 제거됩니다!"

#: ./client/app/services/service-details/service-details-ansible.html:198
msgid "Watch Live"
msgstr "라이브 보기"

#: ./client/app/states/404/404.html:7
#: ./client/app/states/error/error.html:13
msgid "We apologize for the inconvenience."
msgstr "불편을 드려서 죄송합니다."

#: ./client/app/services/service-details/service-details.html:324
msgid "Web Console"
msgstr "웹 콘솔"

#: ./client/app/services/services-state.service.js:277
msgid "Yes, Remove Service"
msgstr "예, 서비스를 제거합니다."

#: ./client/app/states/login/login.state.js:77
msgid "You do not have permission to view the Service UI. Contact your administrator to update your group permissions."
msgstr "서비스 UI를 볼 수 있는 권한이 없습니다. 그룹 권한을 업데이트하려면 관리자에게 문의하십시오."

#: ./client/app/core/save-modal-dialog/save-modal-dialog.html:11
msgid "Your current edits are invalid and cannot be saved. Continuing will discard your changes."
msgstr "현재 편집이 올바르지 않으며 이를 저장할 수 없습니다. 계속하면 변경사항을 버립니다."

#: ./client/app/states/login/login.state.js:39
msgid "Your session has timed out."
msgstr "세션 제한시간이 초과되었습니다."

#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.html:55
msgid "[[number]] VMs"
msgstr "[[number]] VM"

#: ./client/app/orders/order-explorer/order-explorer.html:57
msgid "item"
msgid_plural "items"
msgstr[0] "항목"

#: ./client/app/shared/pagination/pagination.html:13
#: ./client/app/shared/pagination/pagination.html:20
msgid "items"
msgstr "항목"

#: ./client/app/core/gettext.config.js:23
msgid "locale_name"
msgstr "로컬_이름"

#: ./client/app/services/vms.service.js:280
msgid "now?"
msgstr "지금?"

#: ./client/app/services/usage-graphs/usage-graphs.html:13
#: ./client/app/services/usage-graphs/usage-graphs.html:29
#: ./client/app/services/usage-graphs/usage-graphs.html:45
#: ./client/app/shared/pagination/pagination.html:37
#: ./client/app/shared/pagination/pagination.html:40
msgid "of"
msgstr "/"

#: ./client/app/states/orders/details/details.html:25
msgid "ordered on"
msgstr "주문일"

#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.html:194
msgid "suspend this service"
msgstr "이 서비스 일시중단"

#: ./client/app/services/resource-details/resource-details.component.js:213
#: ./client/app/services/resource-details/resource-details.component.js:219
#: ./client/app/services/resource-details/resource-details.component.js:225
#: ./client/app/services/usage-graphs/usage-graphs.service.spec.js:10
msgid "used"
msgstr "사용함"

#: ./client/app/services/service-details/service-details.component.js:290
msgid "was removed."
msgstr "제거되었습니다."

#: ./client/app/orders/process-order-modal/process-order-modal.html:9
msgid "{{ vm.order.name }} and all of its service requests will be permanently removed!"
msgstr "{{ vm.order.name }} 및 모든 해당 서비스 요청이 영구적으로 제거됩니다!"
